CC你最近還好嗎

🐈
明明從來沒有關係
明明最多只是同事
但偏偏離職了半年
沒見你已經有半年
明明已經想放棄你
但為何最近又出現
出現在我的腦海中
曾與你的普通互動
竟到現在也忘不了
你每次看我的眼神
我還在腦海中閃出
表白了你也拒絕了
我知你是一個好人
很想可以重新認識
很想知道你的全名
但你已封鎖了我了
連做朋友也不能了
封鎖得太過突然了
我的情感也停留了
我很想再次找你了
我真的很掛念你了
你知道嗎不可能了
所以你最近還好嗎
只能在這裏問你了

我知道你係唔會睇到㗎喇
好想可以有勇氣嘗試再聯絡你
唔緊要 可能之後再睇返 我 已經唔再鍾意你
🐖

長恨歌?

試下搵 加油

I wish I could remember that first day,
First hour, first moment of your meeting me,
If bright or dim the season, it might be
Summer or Winter for aught I can say;
So unrecorded did it slip away,
So blind was I to see and to foresee,
So dull to mark the budding of my tree
That would not blossom yet for many a May.
If only I could recollect it, such
A day of days! I let it come and go
As traceless as a thaw of bygone snow;
It seemed to mean so little, meant so much;
If only now I could recall that touch,
First touch of hand in hand – Did one but know!

出返去先，以為講緊思思，嚇一跳

貼幾隻字啫 唔係咁認真嘛

第一反應以為係講緊我大女嘛